這裡的版主負責人請入

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
同時充斥大量偏激，種族歧視及反社會的思想
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片及接觸了那些激進主義思想，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我會向相關部門投訴。

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，卻沒有種子

連登本來就唔適合心智未成熟嘅小朋友

返baby kingdom la diu

上面

屌 啲真心膠用下個腦先回啦

你個名真係啱撚晒你個閪腦

係咪傻撚左個閪腦6

咁舊嘅潮文都有真心

想小朋友睇多d新聞之類嘛